大家覺得去蒲嘅男仔/女仔點

如題

仆街

Ig成日chii
三唔埋兩句問人去唔去飲嘢

間多句 會唔會揀會去蒲嘅人做自己男/女朋友

冇乜點 通常有性病囉

飲酒都計蒲

男: usb playboy（食女多係毒撚角度：好勁）

女：臭雞、經常性閪痕（通常為負面評價）

唔會

點解嘅